唔係當年反巴情緒咁高 摩連奴邊有咁多人撐

到依家都仲有人迷佢都幾搞笑

當年地球聯合軍

諗返其實巴塞根本無黑哨

系

贏左西甲個個叫老豆

皇馬仲多啦

證明左撐佢果班全部都係弱智
實情就係痴痴呆呆坐埋一台 老豆老豆

其實喺世界球壇做得呢啲古惑嘢
周不時有如神功護體兼獲得聖僧加持般嘅待遇
今時今日佢哋做嘢都係有晒成個配套／網絡
而且好易睇到係邊隊
第一，睇歐聯抽籤結果
第二
睇啲大路討論區／傳媒
邊啲球隊長期被五毛盲目吹捧
而其宿／死敵球隊長期被五毛盲目踩低
第三
根據上述推斷出嚟嘅古惑球隊
再睇埋呢啲球隊成日會同邊啲球隊有球員交易或俾著數
就可以推斷埋邊啲其他球隊係有份參與佢哋呢個古惑俱樂部
如果你係賭仔，又掌握／睇通到呢個古惑俱樂部大概嘅來龍去脈
咁對你點樣喺某啲賽事，某啲時機上，你可能係會搵到啲著數

想問呢段垃圾邊度搵出黎
第一次睇

垃圾柒頭皮先鍾意摩狗
成班圍威喂
講唔贏人地就人身攻擊
fb大把

我諗而家連曼迷都唔妥佢
想當年成班賤種馬迷想到佢地個弱智樣
打人足球仲要日日幫手諗借口個蠢樣

你老味 型撚到

根本一直無料到

當年打撚到疤狗潮吹

而家睇好似冇哂霸氣

冇晒戰士既眼神🤪

當年霸氣型男而家回塘廢老